美股今晚仆街了

港股今日急回，道指期貨依家已經跌緊200，今晚又試多次插1000點

跌夠1500好冇

一向都係港股跟美股既姐, 幾時有美股睇住港股行

樓主辛苦了 中埋今次你肯定上位

樓主出盡力燈上去。重牛嗎？

美股跌＞港股跌＞美股跟跌>港股跟跌...
無限loop until 歸零

每生 乜又係你呀

插佢老母！

bin c

又燈 好玩咩？

跌緊
準備一大棍插落去

又燈

😷

每天被打

你今日冇開新post燈就跌

終於今日打人了。。

本大師新年前最後預言

放心啦，開左啦